是日靚午餐 魚介豚骨醬油拉麵

果然係好食過759個隻

呢隻貴到仆街

平過759個隻
759個隻12蚊一包,有2束麵
呢隻28蚊一大包,入面有5小包
圍返平過759

辣殺

煮完係點先得㗎

唔記得影
總之好味

識食

正

咸唔咸

好鮮

delicious.

拉王

正阿

買嚟試下先

唔錯

仲有另外一隻藍色包裝架！

係邊買

優品369

好